依架的士咪錶有冇古怪？

有冇人解答到

坐完問佢攞單就知有冇古怪啦

唔同廠製造

呢隻好似叫八達
平時最大路果款係大吉利

明眼人

你知我知 單眼佬都知